我哋獲提名諾貝爾和平獎！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

之後都係輸比how dare you

January 31, 2020

Berit Reiss-Andersen
Chair
Nobel Peace Prize Committee
NO-0255 Oslo
Norway

Dear Chair Reiss-Andersen and Members of the Nobel Peace Prize Committee:

We, the undersigned members of the United States Congress, respectfully nominate the pro-democracy movement of Hong Kong to receive the 2020 Nobel Peace Prize in recognition of their efforts to protect Hong Kong’s autonomy, human rights, and the rule of law as guaranteed in the Sino-British Declaration and Hong Kong’s Basic Law.

The pro-democracy movement of Hong Kong has inspired the world as countless and often anonymous individuals risked their lives, their health, their jobs, and their education to support a better future for Hong Kong. They have demonstrated civic courage, extraordinary leadership, and an unwavering commitment to a free and democratic Hong Kong that upholds the rule of law and fundamental human rights and freedom.

In March 2019, a series of large-scale, pro-democracy protests began in Hong Kong in opposition to a proposed extradition bill that would have put anyone in Hong Kong at risk of extradition to mainland China, where arbitrary detention, lack of due process, torture, and other serious human rights abuses are well documented. The protest on June 16, 2019, included over two million participants out of a total population of approximately 7.5 million people living in Hong Kong, making it one of the largest mass protests in history.

手足
繼續努力

等我寫落去我CV度先

我仲以為你消失左

和平獎又關佢事

我有開膠po架

五大訴求
缺一不可

推

勇武唔係condom

汽車推推

膠處未算膠

留名

一般來講都係唔和平所以頒個和平獎比你

無乜好打j

多謝大佬

Push

thank you for standing with Hong Kong!

切爾諾貝爾獎

大家仲唔快啲去twitter 講句多謝

乜都關佢事

乜都爭取唔到要個獎黎托？ 留黎紀念打輸仗呀？

屌 好想一巴星落去佢度 偽善者

邊個做代表領獎

推
而家走咗嚟蒲cc台？

唉,有命先算

Dklm 喊咗

支持樓主

有提名代表世界關注, better than nothing
無外力只靠香港本土根本無可能對抗支港政府

拎和平奬係咪恥笑來的。
笑香港人太和平做唔到大事。

你咁講
其實可以正式宣佈我地收皮

劉曉波都係得獎者，然而，佢死了

快d入去多謝人地

推左先睇

係收"左"皮

贏咗有冇口罩分？

Five demands Not ONE less!

笑左出聲

sad 失敗先要獎打飛機
人地烏克蘭邊有獎

Lm

wfc
唔通拎左獎坐緊果d手足就會放出黎
被自殺果d就會返生

係咪有獎金?
我唔要, 留比係外面既手足當生活費

唔封關明謀殺都爭係和平罷工，咁都唔拎和平獎？

How dare u!

林奠都有份

Yeah!

飛機獎要嚟把西咩
香港獨立先真正禮物

有D感動
但我地都未贏

豬肉獎

周同學父母？

邊撚到平 個胸就平

可唔可以寫落CV
btw輸左佢好過 我地唔係要個獎 係要國際關注

你個名

跟住呢...

831

把撚咩

推推推

我獲提名諾貝爾啊
哦

Wfc

推
依個提名有血有汗

用血換

有咩用 係咪拎完就會支爆 唔係嘅話唔洗睇得個獎咁重要

喂，我地拎到諾貝爾和平獎呀！！提名

環保，食少o的，減去多餘脂肪

和平革命 諾貝爾和平獎值得擁有
我寧願唔要和平獎 要全民勇武

兆波先有份

推，香港人，加油

五大訴求缺一不可

林奠

對諾貝爾評委接收錯誤資訊而頒發和平獎予暴力示威者,政府絕不認同,並予以強烈譴責,重申政府與警隊一直致力維持香港安定blah blah blah

obama都有 la

感謝手足

如果攞到到時對家一定瘋狂loop返私了裝修叔一卷d圖出黎loop

是但啦 真係拎咗又點呀

來你老母的咩

萬能呀呢句

有提名

Tui

屌 以為fake news

寧願唔攞

班黑警入唔到提名諾貝爾和平獎點算好

增加道德底線
中共贏硬

恥笑我地和平抗爭

我只係知呢條𡃁妹係到做show
我唔否認全球暖化係確實存在

但啲所謂環保團體/人士不繼去消費呢個問題去搵真銀，搵完真銀就走去屌尻啲政府唔做野

If Obama can get one, so can we!!!

努力呀

黑警中肺炎死全家

可唔可以將制裁180日 縮短到90日

蘋果日報出個本嘢連登已經係咁吹叫人買，唔講以為完撚左

班狗會在乎咩？
唔好小學雞咁啦
又係到打j

J撚完好做實事啦 慢慢和平慢慢赤化啦傻撚港豬

上次TIME既經驗
輸左唔一定係壞事

鶳左咁多人唔係幾好意思攞和平獎

我多謝大家
我由今日開始寫定稿

how dare u

曾榮獲諾貝爾和平獎
聽到都打冷顫

香港人 加油

PK Tang Carie Lam一齊領獎

多謝手足

攞到先講啦，咁快J

今次未必，
how dare you 其實係Times 造星造出嚟，
Times 點都會比佢贏，唔係賺唔到廣告費

咁你付出過啲咩？

TIME 唔係 Times

和平獎從來都唔係指維和維穩，如果係咁支共應該攞和平獎，和平獎近年都係講爭取民主、自由、人權、平等
例如曼德拉都曾經主張武裝革命，仲曾經多年比人視為恐怖分子

S

我諗gphone hocc上過聯合國

push

屌你

對比國際標準
鶳咁低級唔入流啦

Update LinkedIn: Nobel Peace Prize Nominee

今次問題係挪威跪唔跪

鬼佬都串我哋太和平

挪威跪嘅話就唔會比劉曉波拎

開心唔到，可唔可以拎筆獎金錢俾法律界手足幫手救人

人地加學費加油價都可以暴動打死幾十個警察
我地呢啲真係小兒科，一件黑警都無死，連嚴重受傷都無

又可以打飛機喇

Nobel Peace Prize Nominee

直頭係，所以支那人同藍絲點樣話我地「暴動」「暴徒」，鬼佬都無乜感覺，因為對比起法國智利啲示威，我地啲「暴力」唔算得乜野

我唔要呢d
我要贏

想知如果中左，邊個去拎獎？？

777去拎都幾諷刺

要個獎冇用
仲未達到訴求，手足條命又唔會有返

平常心得啦

你呢咁？

即係太和平

國際線已經轉晒去武漢肺炎到，係時候攞反啲注意！

失去咁多手足，我都唔知開心定唔開心好

Block

好mean呀

好似係。。。。

Award:
獲提名為諾貝爾和平獎 (2020)

又有空櫈

香港人繼續加油

罷工罷到未？
得醫護自己罷工係到撐住
支持醫護罷工之後番工

佢真係好撚樣衰

政績

輸左反而更多人關注香港
拎唔拎到獎根本唔重要

我寧願見到有實質性制裁港共出現

Twitter

拎到又點

當然係我啦

屌 笑左

起我底，我依家開親post都係cc台

拎完就可以安息

咁又點
食得㗎？

提名象徵意義多

但有好過無

我地要公投下贏左既話d錢點處理 同埋咩人代表香港去拎
我好似有d on 9 😂

九成係 Gphone做代表

當然係叫林鄭月娥女士去

未獨立成功 拎個獎都冇閪用
是但啦

筆獎金可以點用

放心啦唔會拎到 提到名已經好有作用

世界再度關注香港示威和人權問題

射左

止暴制亂之-武漢肺炎

話時話 武漢肺炎咁多人用即棄口罩 佢有冇出泥同人講how dare you

集氣

我唔要獎，畀番啲手足

FF：
如果真獲獎，光復之後，煲底要頒獎畀逝世義士。

榮譽歸前線。

屌啦 仲和平條春咩

成地精喇

呢啲係身外物 最重要係運動

記唔記得我地上次輸左times個封面
個迴響大到呢
我地目標唔係贏而係製造聲音

革命革到攞和平獎
仲算唔算一個贊賞？

咁點解個名叫和平獎唔叫民主獎

咩料

美國國會

香港人幾撚時都搵好工同返工要緊

無知一問
諾貝爾獎可以for 團體拎獎？唔係話最多三個人？

最後結果如何 我地既聲音一定會帶來回響

我寧願無呢個提名 換返班手足返黎

就算拎到獎，光復唔到香港，都無乜值得慶祝或者係耀武揚威

Push.

和理非先有份

同之前time有咩分別
中咗又多個包袱喺身

人血CV

笑咗出聲

有無人記得呢首歌

有咩包袱？

How dare you 證明，環保真係有錢人玩意

去美國坐木伐唔係幾多人玩得起

佢屋企張櫈都KO晒你哋連登仔

實現左我夢想！攞諾貝爾！！

CV: nominee of nobel peace prize

PUSH

HOW DARE YOU北歐人實有加分

how dare you俾D有皮既麵包我食

距離搵好工又行左一大步

推！

全香港人放假，然後分批去領獎，黑警廢官藍絲除外。

都未撚完 輪乜撚野

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

又嚟 踏波都分好多Round啦 唔好扮正面

終身監禁照終身監禁
美孚手足俾人打到出腦漿
拉照拉 打照打
原因？ 個個都得把口一人係網上屌下一兩句以為有份參加呢場革命

實係how dare you架啦

最戇鳩係佢根本唔係環保撚

環保係全球
香港只係反老共

笑死，依家搶緊廁紙

梁天琦

依d 獎唔攞好過攞啦

喊左

有好過無

P推！

人生大獎(提名)

話大陸有好長時間都開唔到廠喎

馬鞍山乜都冇 仆街

唔使溝諾貝爾個女都拎到諾貝爾獎

就算中咗獎
雖然係有好多錢
仲有好多人坐緊
仲有好多人失縱
仲有好多人死咗

依啲用錢買到咩

...

推動全球關注環保議題，夠晒藉口

pish

搵林鄭去拎啦

有人收集二手黎賣wow

屌你串撚到

我寧願唔得獎
香港人攞咗個獎就打哂飛機
講自己付出幾多
實際得一少部分手足真正有付出

同意
黃之蜂一定搶住去拎 正仆街
黃從來冇多謝過手足

啱 我都想勇武手足攞獎

都真係開心

笑撚到

應該叫公義獎會貼切啲
諾貝爾創立個獎果陣既世界同而家唔同

光復香港
時代革命

犧牲左幾多野

救命
鬧夠未
可唔可以諗下佢幫過你D乜

奬金一人分到幾多

黃之鋒從來都係和理非，而家走國際路線，大家各自行事，兄弟爬山者
都無乜人多謝過黃之鋒啦

good news

有提名已經贏左

keep working!

贏咗先攞 la...

如果真係贏左舊錢會點？

睇來你冇幫佢做過野
你試下你幫佢做義工
佢會屌鳩你慢 同埋係咁點你
你當然可以屌柒我鳩up
你自己親自做一次就知

環保同和平2樣野喎